「新手」嘗試為大家做個塔羅問事

新手初嘗試，包唔準

病理，投機，時間性問題一律唔答

請留問嘅事同背景資料

可留tg幫你睇

大家最好like我嘅ig啦：veraverawah

不定時回覆

已add

感謝

死人 算唔算到？

多謝絲打幫我占左
有問有答有建議

看看吧

多謝你呀

有勞絲打

麻煩你

好準
又好有耐性聽我講
俾意見我
多謝絲打

Wingcwingxd

麻煩你

想問下歐布去左邊

多謝哂絲打，你講啲分析好詳細，好準，仲肯花時間話我知應該點處理呢啲煩左我好耐既事，其他人都答唔到我既，今日就俾你解答左，好多謝你

唔該哂

啱啱俾人偷咗電話，想問攞唔攞得返

求

唔該

唔該絲打

thxxx

Thankyou

所有塔羅服務將於晚上慢速解答 感謝大家

以上全部已add 慢速解答中 請耐心等候

多謝你嘅支持呀

唔該樓主

已add樓主 謝謝你

Thanksss絲打

求加

thanks

麻煩晒

改返

唔該曬

好多人喎